# Команда

## Марченко Кирилл (*@KirillMarchenko*)

* Этап 1: Разработчик-Архитектор. 
* Этап 2: Менеджер проекта, Релиз менеджер.

## Лизунов Михаил (*@shardex*)

* Этап 1: Бизнес-аналитик, Тестировщик. 
* Этап 2: Разработчик.

## Цаплин Сергей (*@__sert*)

* Этап 1: Разработчик. 
* Этап 2: Разработчик-Архитектор.

## Шабурова Александра (*@alexshab*)

* Этап 1: Разработчик.
* Этап 2: Бизнес-аналитик, Тестировщик.

## Шарцев Григорий (*@ShaGrisha*)

* Этап 1: Менеджер проекта, Релиз менеджер.
* Этап 2: Разработчик.
* UI & Design.

Web-site: [sha-grisha.ru](//sha-grisha.ru/)